屬於香港人廣東話的歷史youtube channel，大家快啲來支持下！

【俄史系列】刺殺沙皇 | 時代革命？殺極都唔死？屢戰屢敗？| 說史者

呢個channel會以廣東話同比較幽默風趣形式講歷史，咩歷史都會講，暫時諗住每日一片，大家可的就入去支持下！！！

有咩問題都可以喺到問我啊！！！

我click 入去得四個click view

大家努力啲啦

係啊，呢個channel係呢排開始start-up
如果大家覺得好睇可以支持下
因為都想用啲搞笑既形式去講歷史，歷史其實唔係咁悶

幫你推吓

感激巴打

個收音唔多掂 時大時細咁
同埋個tone太唔自然
加油

感激巴打提醒
個tone我應該會慢慢tune返好
至於收音嗰到我再研究下點樣搞得好啲 (可能支咪虧虧地)
感激感激

入黎支持下、推下post
我都響膠登/連登寫左好多年歷史，一直都傾向用文字黎表述
但YouTube/拍片確實係而家一個新、熱門既趨勢
加油！繼續努力！

感激感激
因為上網見到好多講歷史既video都係普通話或者英文
而如果好似寫paper咁講歷史可能未必引起大家對歷史的既注意
所以試下用youtube channel想解釋下歷史係幾得意
多謝大家支持ahhhhhh

BTW, 而家已經set 咗每日早上七會出新片。
改善咗咪收音同tone 的問題 (應該好咗)
來緊排程咗既片 :
3/5/2020
【中史系列】唐代宗權術 | 用完即棄？歷史上真有其人！| 說史者
4/5/2020
【中史系列】明代文人品泉 | 世上無奇不有？飲水飲上癮！飲水都可以專業？| 說史者
5/5/2020
【美史系列】《一個國家的誕生》和三K黨的關係 |電影假戲真做！ 邪惡的三K黨組織！ | 說史者

push

如果係講香港歷史就好

支持！ 想睇多啲廣東話講嘅不同歷史！

好啊，咁我嘗試下可以製作多啲香港歷史既video